Smile手術失敗，做完好後悔，好伏

上星期係中環清x做完Smile之後，左右眼依加完全唔平衡，做完嘢第二日其實已經好明顯feel到，右眼睇嘢好清晰，左眼睇嘢好蒙，唔係好似有層霧係度，而係好似左眼度數根本未清晒，好擔心係個醫生抽取眼角膜組織嘅手勢唔好，返去複診醫生又hea我，話休息多啲就會慢慢好㗎啦，而家又過咗一排，情況都係冇改善，有咩理由一隻眼睇嘢咁清，另一隻又另一回事，依家睇嘢完全鴛鴦眼，我廿歲仔，以後仲點揸車，點考消防依家好抑鬱好唔開心...有冇人都係咁。

咁就一世

之前都有friend試過，做之前俾晒信心你，冇事冇事，就算有都好有保障，總之最後一定滿意！
結果？磅完水做完咪理撚你囉，差在未叫你收皮

等睇樓下大量打手：「xx年做完，冇野喎」

係近視糾正？ （激光削眼角膜？）

第一代定第二代？

rip

醫生自己都唔去做

Smile係第二代啦

連登隔幾個月就有打手

Smile微笑激光矯視

無增進手術？我嗰間一年內免費

個醫生自己冇戴眼鏡的

下世唔好做

留名

i don’t care what your name is. It just burn something and marketing.

On9頭幾日係咁架喎
咪撚誤導啦
利申做左

你朦咪算好
做完薄左遲下有機會穿添啊
好好保護下隻眼la

戴隱形眼鏡你點知

你邊間

雖然我都知好多打手，youtube又有一堆，連登又有，但上去聽講座嗰日好多人，佢哋大部份聽完都即場預約，去檢查眼嗰日中心又坐滿晒人，好似好信得過咁...

休息一星期係無霧
要正常返起碼一個月

利申 做左兩年 而家無近視 但反彈散光

會唔會真係過一年半載隻眼先適應番咋？

#12，#17已經有兩隻

醫生叫咩名? 遲下都要去依間做手術

係囉，我幾年前都係呢間做，我阿哥同埋佢身邊好多朋友都係，其中一個做完之後又係好似樓主咁仲未清晒啲度數咁款，佢都可以再做多次喎

但有咩理由左右眼差咁遠...係第二日到依加冇改變過

原本想做，睇完要諗一諗

連登仔：等多357年就冇事

憑乜話我係打手？
我都係想幫樓主

何醫生

做左一年多, 好正, 後悔冇早D做

硬係覺得呢樣野好唔穩陣
講真有1%危險都博唔過
講親呢啲果啲眼科醫生都係戴眼鏡

又係呢句

可能間間唔同

係要鴛鴦咖咼
你休息一個星期 睇下點先啦

唔清楚有冇喎你係邊間做，下次返去複診再問吓

真係驚嘅去私家醫院chk下隻眼啦

我之前係中環做都係
我都係過來人，比d時間會慢慢好d
我做完都4，5年隻眼都仲係矇矇地
我之後再睇左4,5個唔同醫生
佢地剩係會hea9你
之前係諗住考消防先做
而家已經無得去
情緒低落左一年
慢慢習慣就好

rip eye steak

可以做消防員

唔建議，有啲嘢唔知好過知

幫推

等多個星期再上黎報告啦

原來係抑鬱症好啲

4、5年都仲矇

做之前有同你講風險
正常有包埋重做

屌...咁真係呀嘛

有冇人都係鴛鴦眼。

一個星期未好有機會正常
做完lisik 三年反彈番，最慘夜晚視力得番6成

AA9即場買樓啲friend

我有朋友做完叫我唔好做
因為佢話佢而家睇mon睇得耐會好唔舒服

以為做完變左陰陽眼添，今世手術失敗咪下世再黎過囉

本身散光幾多 之後反彈幾多

watson

嗰啲路人唔同年齡層都有，有家長陪埋，做手術嗰日仲見到有兩個喺度，如果真係打手冇理由陪埋一齊做㗎...同埋雖然大把YouTuber都係打手，但佢哋都係用自己對眼嚟做廣告...一世嫁wor

屌 我又係 心諗咁多3-40路師奶做

幫你做果個都帶眼鏡

兩年之前尖沙咀做左
做完覺得唔系好清
但次次番去驗眼都話我無曬近視 只有小小散光剩

做咗
乜事都冇

開醫生名, 會唔會好D?

本埋850近視 250散光
而家50近視 150散光

平時閂燈玩電話
日日對電腦 隻眼會攰到仆街

我都係呀佢檢查嗰陣話我度數已經清晒㗎啦，但我心唸睇嘢好唔清wor...

初時有層霧係到係正常架喎
利申前年11月做，層霧過咗兩個月先慢慢散

好似賣抹布嘅街邊檔咁，
個講座sale得你點會無人做媒。

收你咁貴，入面包埋出網上打手費、媒嘅人工

醫療係盤好大嘅生意

聽到要係眼到𠝹兩野已經驚到jj都縮

你咪單住眼考

利申先 冇做 之前都見過有人開po話失敗咗都淆清

但首先樓主 你休息多陣再觀望下 既然複診醫生都咁講
但係樓上有啲大佬唔好嚇鳩樓主話呢樣嘢好多打手
失敗率呢樣嘢係存在但相信唔高 唔好話一個出咗事就當其他成功例子係打手係吹水得唔得？

btw 希望樓主冇事啦

好彩唔係依個

屌原來係睇開左

連隻眼都唔得就咪撚做消防害人
呀sir叫你去19號屋救人 睇撚錯牌去左16號屋
你做完 幾年後一樣會深返

唔係有眼疾為乜拎對眼黎教飛

我都做左 後悔點解唔早d

樓主同醫生傾下，差得遠可以補做手術

btw
SMILE洗鬼請打手，勁多人，好在我早做依家覆診期都完左，如果撞正武漢肺炎肯定唔敢去診所

做左四年完全無問題
利申 非打手 係打手嘅全家死於非命

深表同情

洗唔洗戴特殊眼鏡？

知唔知點解神要造兩隻眼俾人？

之後呢？

想講真係好多無醫德既醫生做手術衰左但唔會負責
會用好多大話cum
投訴無用醫院 醫委會甚至上到法庭都係幫返個醫生 除非個醫生無乜地位
唔好以為個個醫生都係醫者父母心又會同你講道理

人生己完

你估戴隱眼鏡真係隱咗形咩？
毒撚唔敢望住人對眼講嘢？

一邊平光 一邊度數 戴眼鏡先啦

戴con算啦

間店係咪黃先
係就算啦...

幾錢？
想做，但唔知邊間好
痛唔痛？

宜家都習慣左
只系夜晚睇野差的
都無後悔做過

冇架 咁就一世
假設你依家廿歲仔八十幾歲死
即你未來六十年都係要鴛鴦眼

下 咩道理
點會唔知好過知
就係因為有問題搵多個醫生chk下唔係好d咩
你唔chk永遠唔知咩事，到時過咗呢段黃金修復時間，隻眼咁就一世
你諗你自己

我3年前做完抖一日就冇事 好爽 仲後悔點解唔早d做

係咪醫生有問題呀？

情緒都會對康復進展有影響。 放鬆一下心情、下世小心啲。

唔係層霧，做完果一刻出嚟就真係好明顯feel到係層霧，但做完嗰日返屋企瞓咗幾個鐘起身，層霧已經漸漸消失，去到第二日已經冇晒，先發覺右眼睇嘢好清左眼睇嘢好清，左眼就好似戴啲唔啱度數嘅Con，好蒙，會唔會左眼度數清得唔乾淨....

我天生一遠一近
睇野會自動互補返
平時戴唔戴眼鏡都差唔多
揸車一定冇問題

講明先, 打手死全家

其實係一隻眼好得快
並唔係另一隻眼唔好

其實smile 呢d 低級手術 好難會失敗
根本係部機做 醫生負責拎出黎

伊達正宗

以前D人都話要用成個月先知最後結果
無血唔代表一做完就100效能
D人話做完之後望強光會頂唔順

唔止死全家啦 全家cancer做化療

做養和都唔做香激啦

再做

清得唔乾淨都唔會矇，只會視力冇另一隻眼咁好，或者變咗少少遠視
你呢個情況似手術失敗

幾個身位外都睇到既就唔洗做矯視啦

我做左半年,DLLM做手術果日係旺角仲開緊戰.幾驚TG入眼
其實做完頭幾日係好撚蒙,個醫生都有講,幾個星期後就清晰,好撚正,唔駛再戴眼鏡同CON.

散光係咪無辦法？
做完一年覺得散光反彈咗

我反覆問醫生佢都話手術好成功好順利呀， 佢話如果手術有咩問題會同返我講的...

大多數幫你做激光既醫生都戴住眼鏡

屌你
睇頭兩句以為對眼會慢慢好
睇埋落去原來係情緒慢慢好

唔識咪鳩up嚇樓主啦

btw 樓主下世小心d

本來有諗過做
睇到樓主咁有啲驚

但我做完 個幾個月check 係無
玩得電話多 會加速反彈

我8年前已經想做，但都今日都仲係唔敢做

希望樓豬純粹係虛驚一場

咁呢一年洗唔洗帶眼鏡？

下 150咪一樣要戴眼鏡lor
近視冇反彈係幾好
不過你本身都好深度數
係咪遺傳

失敗左啦

死神來了

而家配返散光鏡 揸車先帶
唔係遺傳 係玩得電話多
一日望遠野唔夠5分鐘

包兩年做增進手術

SMILE係咪去希瑪眼科做最好

99%成功
樓主就係個1%

本身你左眼同右眼都唔係同一個度數啦
上星期做完覆診一次就話有問題
過左一排？你所謂過一排咪又係一星期
你以為你做完就即刻所有野清晒？起碼三個月啦
咪撚捽眼添呀你

利申前年做完 好清

我都係呀，左眼清右眼無咁清，做咗差唔多半年

但其實兩隻眼同時睇野係無問題
過多一個月返去覆診驗眼睇下兩隻眼既度數先算

咁樓主你兩隻眼睇野會唔會矇先

屌，你做完冇穿冇爛出返嚟咪係成功囉
之後你護養唔好導致你損失視力就係你問題

等第三代

我幾年前上去俾錢驗想做smile
點知佢話我唔適合做，到而家都仲帶緊con
睇完你咁講，我都唔知係好彩定乜

不過樓主做得一星期可以等耐D先
我果陣做都好似係咁 會慢慢清返 覆診果陣睇野仲係蒙同驗到0度
同埋做完左眼有紅色一大點野 醫生話14日無退返
之後真係岩岩好兩星期就無左點野
我果陣做lasik都算滿意 雖然夜晚睇野D光依然會化 但比起大近視果陣既日子真係方便超多
不過做完係會戴唔到有色CON 正常既

有可能係矇果隻眼太高度數清唔曬
我當年d散光都清淨少少

眼黎架大佬, 我寧願每日麻煩少少帶CON算啦

咁多個感官冇左視角係最慘

LASIK第二日已經完全無事
點解咁撚多人做SMILE

拿,正路係要慢慢恢復視力嘅
唔使咁擔心住

玩完，消防考唔到，咁就一世。

你本身近視幾深？都係做smile？
本來想做但見到樓主呢個post又唔係好敢

我10年做完，冇野喎

射多次隻眼lor

吓做完一排 對眼都有層霧
我都等左成兩個星期先散
而家做左成年咩事都無
係有啲不滿 夜晚啲眩光
睇月亮都有重影既我屌

當啲眼科醫生自己有近視都唔會做啦
反而班普通人就為左靚 , 走去做

連登啲打手仆街死啦

做咗3年到而家都係有乾眼症

第二日邊有咁快呀ching，等多兩星期差唔多

咁就一世 你見帶眼鏡醫生唔做就知咩事啦

本身幾度近視?

我都識幾個朋友做過
有啲成功 有啲唔係咁順利（我唔敢講失敗 因為無follow up）

建議樓主出去睇眼科醫生搵左個原因先，寧願俾貴小小。啲醫生點都話好成功，屋企人試過做lasik再做眼手術，到頭來應該係個醫生計錯數

做得呢啲手術，不嬲都係自己做哂調查有咩後遺症等，先至決定係咪值得做
唔係因為個場多人而覺得間嘢值得信囉

平嘢？
見人整萬八 係出名地方整
10年後都無事

我未聽過醫生會去做lasik / smile, 正如港共官員都唔會留子女係香港讀書

我真係唔明啦
又唔係曬你好多時間帶CON, 我唔明點解咁都要冒風險做

因為做之前一定簽晒免責聲明
投訴當然冇用

林順潮藍撚到發黑

真唔真
咁撚癲
真嘅話告9佢啦

我有親人朋友做呢行
我有一日同佢提我想做手術
佢話佢個fd自己都唔會做 叫我千祈唔好做
一係你淨係配一邊con? 唔知有冇得咁配

其實真係搏 我覺得除非真係成千度好影響生活先好考慮做唔做

認真,屋企都有人做左
頭幾日好似真係會咁

3年前做
第二日已經睇番9成，但一直都係9成，冇以前帶眼鏡睇野咁清，所以未做既要三思

利申：打手長命百歲百病纏身最後爛袋漏精死

SMILE手術時間較短且傷口較小，減少對角膜神經的影響，術後眼乾和感染的機會較低，復原時間也會更快。

其實LASIK個手術時間都唔係好長啫

成千度嘛又係咁過日子, 有乜分別
我而家八百度一除眼鏡都係廢人一個, 但有幾何真係咩都唔帶

我帶唔到con 一帶就銀眼流眼水
但真心無咩後悔 去潛水爽撚到

好多做媒

我做完都係一隻清d一隻冇咁清 慢慢就會習慣不過做完一年好似開始有返d近視同埋成日眼乾眼攰

依d都要打手？

正常都係有決心有不直先去做邊可能咁易比人左右

利伸：檢查個陣比醫生彈左鐘，話我眼球唔適合做

咁你特別D啦, 但係更多人係有CON唔帶走去做....

開名了

點解唔去大醫院養和做？
又平又有信心保證

利伸：非打手

咁係咪手勢最好先

17號做完
第二日已經高清視力，係隻眼小小乾
夜晚望野差啲
宜家23號，已經完全正常好清🤣
係望另一隻眼叫你望住綠光既時候你仲周圍望，激光射唔準炸

又一件

頭幾日係咁架喎
做之前冇google過？

我諗起髮型師
但係個頭柒柒哋

過左一排，即係幾耐先

本身諗住觀察多幾年先考慮
睇完呢個post 已經唔打算整了

遲D都想做，搞到我好驚

利申500近視250散光

好建議

我3年前都係哩間垃圾做 d醫生勁不負責任 唔清就話有d人會咁 100個入面個1個就係你咁 然後要再做多次 lasik 之後對眼都唔係咁清 佢話可以再做喎做到你清 心諗即係要比你開幾多次刀呀 而家對眼睇得耐又攰又痛 夜晚仲勁唔清 諗起都嬲

你係咪想嚇鳩樓主

呢個真 未見過有醫生/視光師會去做

連登好撚多矯視打手

我上年都做咗 好正常喎 樓主好度？

唯一明顯係夜視差咗 一熄燈嗰下完全黑哂 要過幾秒啲畫面先浮出嚟 但我覺得唔太影響 唔洗戴眼鏡真係好撚正 唔後悔

冇架喇
咁就一世

睇遠野同埋日頭會好啲，近野好辛苦，好蒙，夜晚仲蒙，攞手嵌着一隻眼睇野，個分別即刻出晒嚟，好明顯左右眼係超唔同，一隻超清一隻超蒙

講多啲Plz
等巴絲們諗清楚

真
識個眼科醫生
「 We ophthalmologist, never do that......」

比你估到就唔係食神啦

多謝你嘅安慰啊，我會在耐心等吓希望真係會慢慢好返

戴con就唔駛戴？

樣衰整容醫生幫你整容

係咪尖沙咀都有分店個間？ 邊個醫生？
上個月做左 一開始我係一隻眼勁清一隻眼濛，
我覺得有一邊係過矯左 變左遠視
宜家慢慢習慣左 兩邊都睇得清
但唔知點解呢排對眼成日都覺得好那眼
好似俾人噴左辣椒水開唔到眼咁

你過左一個月未？

200度近視做有冇用

左眼600度，散光275，右眼525，散光250左右

做左一年多, 半年已經適應用右眼

真
醫生寧願戴眼鏡都唔做

左600，右525

老實我諗好多人知道睇野會清好多係好吸引
但係d副作用真係多到好多人唔敢做
又唔可可對太耐電腦 太猛陽光又會辛苦 寧願戴眼鏡好過

一個籃球射埋對眼，今世對眼就係咁先

我爬曬文，睇曬好多案例先至去做的

等多兩三星期再上嚟update

永遠幫你整果個都仲戴眼鏡 咁你諗下

打錯字 樓主幾度近視

我咪就係打手
身邊連自己5個都幾好，你真係唔好彩，叫個醫生搞掂佢啦，一定包修正

點解唔去養和做Smile? 明明價錢差唔多

我開頭都係咁 仲成日頭暈想嘔，起碼兩星期先好轉，記得多d滴眼藥水用埋隻眼要抖抖（但我都係喪玩電話），有冇叫你加交聯術？如果過咗一個月都係咁，建議你搵另一個眼科醫生睇下

真係唔好閂燈玩電話

暫時未過一個月，香港清晰微笑矯視中心，係中環做

邊有咁多打手 香港好多人做左
係咪佢打緊激光 你隻眼睇左去第2到
十年前做左 一啲事都無

後悔了
閂燈 訓低玩 死硬

醫生自己都唔做

而家又過咗一排 姐係幾耐

上咗熱門
個醫生扑街喇

我果時好似一星期後先完全好哂
頭幾日係唔理近定遠野都有陣霧咁

3年噉快

有冇得再做？定係要戴返眼鏡？

真
上希瑪眼科個網
個個醫生都戴眼鏡

痴線

如果係因為近視成千度醫生建議你做既話就so sad

如果係因為貪靚唔想戴眼鏡就只能說抵死

我怕係吖...但我已經好集中去望住粒綠光，手術後我都即刻問醫生我做得好唔好，過程會唔會有啲唔順利，佢話全程都好好，冇問題

幾年前有諗過做完去考狗
一直考慮到上年
好彩見狗咁樣先決定唔做

喂 你做完幾耐先?
你呢D人最好一做完好返100%視力唔痛唔洗滴眼藥水先叫唔伏

過來人，做完真係唔使帶眼鏡，好快就適應

btw凸字原來唔難學

有次去睇眼科醫生
佢近距離檢查我隻眼
結果我見到個醫生都係帶con

三日可以揸車，三個星期可以夜晚揸車
樓主個case係絕對有問題

如果真係驚嘅，睇多個眼科醫生啦。
但你可以觀察多排先，
講緊真係keep住咁兩個星期無好轉，
唔駛焦慮住。
記得準時滴眼水

可能醫生唔需要唔戴眼鏡，但樓主呢啲想考紀律部隊就需要？

你不如上佢網頁睇啦
我個間個網寫明有

做唔到就算啦
始終呢個唔係治療
而係破壞角膜結構達到矯正視力效果
簡單講係整傷自己隻眼換視力
而且呢個技術都仲係面世咗好短時間（廿年左右）
長遠有無後遺症都未知
外國有啲跟進報告
少量病人手術後若干年會出現圓椎角膜
但始終未有確實統計
除非你好有需要唔戴眼鏡
否則再等下有無新技術好過
依家儲下錢先啦

我眼角膜應該夠厚，似冇叫我做extra

我最驚係人到中年, 50幾60歲將近退休年紀
明明應該享清福, 點知雙眼有乜問題就死

我會準時keep住滴藥水㗎，希望真係會有好轉

xx浩？

lm跟進

佢冇叫*

對的

樓主應該幾大隻

點睇ICL?

建議樓主等多一排睇下點先，唔好用咁多電話電腦住
我做lasik做左5 6年，頭幾個月右眼明顯愈黎愈差
因為怕佢差落去，去左做多次右眼，做完其實冇特別好d
不過就冇再差落去，so far到依家都冇咩問題
我唔知smile可唔可以做多次，如果仲係差真係搵第間做多次左眼

放心啊 左右眼會平衡返既
老咗果陣

下Smile好撚多人做架喎 樓主咁唔好彩?

樓主做左幾耐，
我做白內瘴好番都要半年，而家左右眼係唔同焦距，所有圖像要個腦補正，你既情況會唔會都要個腦修正影像，咁係要時間的

最大果間係有
樓主貪平另計

me too

lasik後遺症仲大

I don't care what your 代 is. LASIK is LASIK, SMILE is SMILE.

就係因為咁你既散光先反彈

去左第一次覆診未？我做完隔左日第一次覆診除左有啲乾 望遠野要等半秒對眼對焦之外都冇乜野

近視做完焦距會變咗，太近嘅嘢會睇唔清，錶匠或者外科手術醫生呢類工作者係唔做得

WTF 哩啲嘢都計錯數
最後個醫生點

諗返都做咗LASIK 幾年
個後遺症係怕光同一光一暗要時間去適應
同埋用任何嘢都唔可以睇dark mode, 用咗會係眼入邊有個影係度, 要時間先散到

仲記得做完第二日一起身個下以為自己無除眼鏡/ CON瞓個感覺

諗住Lasik定smile....

收你錢嗰個就Smile,呢啲傻鳩野仲俾錢去做

做完半年 冇你咁嘅情況 可能樓主係不幸嘅0.1% fail

其實係咪因人而異
我做完一年半smile完全無呢啲問題
不過夜晚睇嘢無咁敏銳
眼不適真係無乜

樓主成功轉職嶋野の狂犬

兩樣都唔好

第二日到而家過左幾耐？

大把人有事

死得啦咁。。。

咩手術都有風險架啦

屋企人做老花手術都失敗，最後要做手術拎返粒野出黎，錢用咗唔緊要，主要係痛咗一年。

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

識人喺手術室做，勁多眼科醫生都戴眼鏡。

其實點解會影響到 明明係搞眼角膜
係咪雷射射到眼底啲感光細胞

樓主，做得呢啲實有風險架，如果唔係都唔會俾份野你簽

利申：驚死，唔會做

我都係呢間做 但尖沙咀店 女醫生（應該似老細？）
佢個網好多佢既相，我記得佢網寫如果近視仲有over 100度可以要佢再做過，但係要做傳統個度，全開角膜 個個起碼要抖一星期
都係個句 睇下一個月後咩環境先

未用過,唔知
所謂手勢,都係個醫生都用分零鐘手動扲塊野出黎再埋傷口.
其他時間用果部機間間都一樣

田

lm

不過做完好爽 本身800度近視
而家已經唔記得戴眼鏡嘅感覺
唔洗戴con
玩得夜做得夜唔怕眼乾會甩con
不過做得就預左有風險
樓主過一星期都係咁就睇專科check下啦

手術成功就打手痴撚線

利伸 3月做完 5日後已經幾清下
第二三星期又矇番d
而家一個月已全清

爬哂文都唔知咩叫增進手術

增進手術起碼要半年之後..當然知道..

好吖，情況一直冇好轉我會去咗檢查下

做都一定去返養和做掛，touch wood咩事follow up都有信心啲，果啲坊間既矯視中心係平啲但都係無信心

一星期睇定d先啦

幾年前做咗lasik
頭幾個星期對眼因為乾得濟 睇嘢超濛
之後醫生有俾一隻潤啲嘅眼藥水
之後就okay了

但有時攰/夜晚黑天睇嘢會無咁清

下世小心啲

成個星期了

做完年半，到而家度數唔高，但係對眼focus唔到......成日睇野勁支力，有冇人知道有冇得醫？

利申：怕貴唔敢睇醫生

我好似同你同醫生 不過旺角做...

人地都話考消防 係都要塞人兩句話抵死

複診完一次了，佢就叫我慢慢休息要滴齊藥水，要等佢慢慢適應

我嗰間係應該全港最貴嗰間來的..29000，extra另加5000

其實人類點解咁易近視

就係唔記得咗載 所以手術失敗囉

連個技術都完全唔一樣，唔通叫返同一個名咩，你柒少陣啦

係囉又易肥

點解你又知我係為咗消防先特登去做smile嫁

個gag好Harsh

我舊年做完 而家用緊凸字機覆你

師兄做咗幾耐，而家情況點樣

gg咁依家仲有冇得救

因為醫生要既係100%準確 做smile後最多得93&94,普通人好夠用，但醫生唔得 尤其係做手術既醫生，所以佢地寜願戴眼鏡。

我前日都做左 琴日複診視力都有1.0

一直唔敢做
淨係咩夜晚睇野差左 對mon攰已經唔想做

任何手術都應該可免則免啦

無啦啦, 整撻瘌 仲要比幾皮野出去

想問吓你係咪琴日12點左右複診

痴線 咁多打手既？

唔知幾皮野手術費 有幾多去左網上推銷費用呢？

我老婆係資深APN
每一次我話想做Laser佢都話千祈唔好做，話香港啲醫生大多冇料到
而且唔係個方法問題，係你有斜視時容易失敗，同埋眼角薄咗會容易因巨大撞擊而失明

34000咁貴

全清但係又唔可以對太耐電腦
大猛太陽又會眼乾
都幾慘

個個做左就打手咩...
現實真係大把人做左都無事
樓主等一個月覆診再睇下點啦

之後而家喺心光盲人院同院友適應緊生活

兩個月前做左 第二三日已經正常 唔乾冇唔舒服 到依加番工睇電腦一日都同未做前差唔多感覺
適應情況應該因人而異，可能一星期後會好好多

有醫生講過
因為做醫生對眼係好重要
可能佢地職業經常面對風險
佢地連0.1%既風險都唔會博
所以佢地會唔做
同埋戴眼鏡形象係專業啲

正常都唔應該對太耐電腦拉

點會冇事呀
咁多副作用
仲要未知到時老左會點
真係陰公

樓主應該係本身隻眼比較乾
我都係 會濛好耐 起碼三個月 果時我都勁驚 但唔知幾時起就冇濛
果d做完幾日就超清既一定係本身隻眼好水潤 我帶con係乾到會甩果d黎 復原時間長好多

我2年前做完lasik 點知前年有日d tg吹入我眼球發炎
隻眼近唔中好痛 去左排公立

邊個醫生？

我戴眼鏡可以對十個鐘以上wo

休息多啲 好好保護隻眼 唔好掂水 滴多啲藥

smile好似係第三代黎
lasik係第二
prk係第一代

可以唔代表唔傷

你不如睇下第二個眼科醫生，問佢拎下comment 先。搞清楚隻眼睇野蒙嘅原因先。

我當年做完激光矯視，有一隻眼都由原本嘅近視變左遠視，但 within 100 度。

最後我睇第二個眼科醫生，佢話100度誤差之內都算係正常。咁我就算，始終開多次隻眼做多次手術都有風險。

真係做完無事都要話打手
同間野三五識七 打乜手 仲要連鋪頭名都無開

我係養和做左2年 而家乜事都冇 冇後悔過 好爽

養和有無負皮

連登仔非黑即白真係好撚白痴

你可唔可以唔好再整呢隻
原本幾同情你 但而家搞到我覺得好撚好笑

同埋你自己一開始上面已經講咗話想做消防
定係你真係盲咗

人造惡魔果實風險係大啲

我自己就係希瑪做 我本來去清晰做 但個醫生話我做唔到smile要做ICL 我就去咗希瑪 希瑪檢查完話我完全無問題 睇唔透點解我做唔到 我會推薦希瑪多過清晰 希瑪d檢查詳盡過清晰 無咁求其

我親戚做咗又冇咩問題喎

屌

過多十年就。。。
唉 咁就一世

我覺得做前做後對電腦唔攰既時間差唔多
不嬲無需要去到10 個鐘
你自己上網search OSH 都唔建議正常人好似你咁一次過對10 個鐘啦

叫人休息一星期 自己一個月都未好

屌你 嚇9我

做完咪話smile cry都似

講真
有個uncle左個十年
佢話對眼開始退化。。。
佢先得40歲

我上年10月都做完 暫時好好乜事都無

唔到我諗 都做左 我本身冇乜瞓低熄燈玩手機既習慣 盡量keep好佢

我都做左5年，都係無乜問題
十年後出唔出事無人知，起碼依十年我方便左
日撚日諗依啲無意思，我老母換菠蘿蓋都嘈左成十年，又話邊個邊個換完行唔到路，最後痛到頂唔順咪又係換

依家扮失憶話好彩話有換，點解唔早啲幫佢搵醫生

你知道近視雷射手術保留角膜厚度多重要嗎？

廖院長表示，若沒有保留足夠的角膜厚度， 可能產生圓錐角膜病變，因雷射近視手術是藉著將角膜削薄以恢復視力，如果近視度數深，切削的厚度就多，術後剩餘角膜厚度不足的話，剩餘角膜無法抵擋眼內正常的壓力，容易產生角膜變形、澎出等病變和異常散光，嚴重甚至可能失明。

依個我好都會 好易乾

做消防都可以好精瘦

點解會戴唔到有色con嘅

咁巴打你做左冇計啦
不過我覺得後生仔真係唔好貪果少少方便就去做

係你有斜視時容易失敗

呢度點解
係咪即係話做手術嘅時候唔小心望咗第二邊 就好容易射撚盲

我唔係清晰做

過來人

我做完一隻有遠視 一隻散光 好似都係50度咁上下
但其實50度睇野都好辛苦
睇遠野好明顯 一隻清一隻曚

「吓，唔係喎，我X年前做完到依家都無嘢」

其實做之前真係去多幾間做檢查比較下

帶con 眼鏡好過做😷
睇夜晚又差 老左又因為眼球變型冇用

做咗無事 高清視力now

哦，你打手

醫生賺到笑

做完之後睇嘢係好清嘅，冇眩光同攰問題，不過有飛蚊，出室外就會睇到，有時室內強光都會睇到。開始時覺得好困擾，上網又話冇乜改善嘅方法，不過後來自己習慣咗就還好

登記選民
訂閱蘋果

真係唔敢去做
寧願踢波戴con 算

邊有得點，其他醫生點都話唔關手術事

Burnt something and marketing
其實沒錯

好似係個孤度會變左
我戴過真係cup唔到上去眼球 格硬戴差d拎唔返隻con落黎

ching你有無撞親

原本都諗住去做
因為都係想考消防
依家有啲淆底

因為眼鏡有兩邊 唔整兩隻眼唔夾啲眼鏡

樓主醫生姓咩

我有朋友都做咗 但唔係好清 仲有少少散光咁 不過冇理到

姓何

應該就冇

睇完你 我唔敢去整了

我做完之後左眼正常，右眼睇光既野有小小類似重疊影，我同醫生講，佢keep住話遲d會好遲d會好，又話係正常，依家過左年幾2年仲係咁，on99

一嚟
同埋無論lasik同smile都係cut走部分corneas
而唔係根源性解決近視（which is impossible)
好似製造另一個問題嚟cover原有問題咁

為咗十年八年唔戴眼鏡 犧牲自己角膜厚度
我說服唔到自己咁做

名你又唔撚開
咩清x 睇黎手術錯得好嚴重
第二個字睇唔到？

U are not alone

頂原來斷錯句添

好撚柒呀

依個真
對眼有事賠乜都賠唔返
寧願戴一世眼鏡

去搵第二個拎2nd opinion la

你check下Smile全名

大家又點睇養和smile

做咩唔去出名D既地方做?
我做完無後悔過,當年對眼成千度,我又戴唔到con,好撚柒,做完簡直重生
歡迎話我係打手

利申5年前養和做

做完兩年，一開頭超驚成兩個星期仲朦朦地但冇啦啦有日一訓醒就冇事
不過宜家有炫光，望光既野會難睇d。

不過我都係過左一星期物完全清晒

散光有冇得搞

睇得耐電腦好易眼乾，睇唔到太細嘅字
但通常訓醒/滴完人工淚液就ok

成個焦距變咗，要靠眼力搵食果啲真係唔好做

嚇撚到仆街
4/5年都係咁

會唔會養和做好啲

仲有其實唔係叫反彈
你做完手術清左D近視 但之後日日對電腦10hrs + 睇野習慣差既話 好難唔有返度數同散光

睇清楚原來一星期，唔好過度憂慮，休息多啲
初頭係好辛苦
p.s. 唔係打手，打手死全家

Metoo 我都係1000度
唔做真係好唔方便
鏡片厚對眼會好細 配鏡又貴屋邨配都千幾蚊起
除左眼鏡=盲 戴con已經最盡度數+傷眼
你後生既話仲會再加深既可能
所以我都係去養和做 因為始終信醫院多啲
但角膜薄又度數深得LASEK簡
2月做完 so far so good
我個人開心左好多

其實風險起講座講左

你要確保認清條款

我唔會比意見推薦或不推薦

撇除其他
我想講不過大家都好似忘記呢個係一項手術

所有手術都有風險

呢個真

Lasek好似好痛喎
我之前去睇做都要leask+交聯
唔敢做
介唔介意分享下

無錯 箍牙都可以箍到你啲牙死哂啦

我做完手術後
第二日左眼朦
右眼好清
跟住覆診時
原來個醫生放咗塊膠片係左眼
等我個傷口愈合得快d
跟住佢拎番出黎之後
兩隻眼都好清
層霧就一個星期散哂
之前係夜晚睇野會化
而家習慣咗夜晚都好清

利伸 後悔點解唔早d做

係
戴眼鏡越耐仲會眼球突出
做完真係好開心

做過 頭兩日係咁 先別太擔心

講漏左,我都係同你一樣太深近視做唔到smile

忽然覺得天生無近視遠視好幸福
由3歲睇mon每日睇幾個鐘都無事
全家得我視力正常

尖沙咀做完依加都冇事好地地，係咪幫你做果個醫生手勢唔好
見到上面堆打手論真係得啖笑手術失敗好明顯做果個醫生有問題關打唔打手咩事

想做左好多年 因為由小三已經戴眼鏡
我覺得到你真係有咁需要既話
就算明知有風險你都會做
唔洗理人講乜

你個醫生廢掛

兩隻眼差幾多？

其實打手係有乜著數 又唔係同一間中心

啲醫生又係
想水人做 就好心起碼戴返個con扮下野都好啊嘛

做左檢查 可以做第二次
不過醫生（純診斷，唔係負責lisik個個）
強烈暗示唔使好做
寧願keep住近視防老花

我做左3年
旺角做
冇咩問題 係好似有返少少散光

支持深近視人做
只係風險比廣告 /診所人員講既大

眼科醫師自己戴眼鏡叫人做

撞手神 完

咁呢啲一定架喇
同埋好睇你做個個手勢好唔好

老左唔做啦
係唔中意帶眼鏡姐
而且我好深，一無眼鏡等如睇唔到野
而家個個月500蚊帶day con
帶左十幾年
夾埋既con錢夠左幾次smile

我都心郁郁想做 smile係咪應該去養和做會好啲 我見佢個價好似仲平
但見人好似都一係揾清晰 一係就香激

無單無日期無username 做背景
個個9up 唔洗成本

唔係老左唔做就得，而家冇人知老左會唔會出現咩問題

要等一星期喎你兩日上嚟講托咩
Btw我5-6年前做完
而家都有啲反彈

醫生唔做好正常啦
醫生對眼咁重要
少少差錯已經唔洗再撈

如果熄燈 較到最暗玩呢？

睇你咁講應該關個醫生手勢事
都係個句，唔好貪平，搵間信譽好嘅做好過

申利：4年前做左lasik

近視同老花冇衝突 可以一齊有㗎

嗱 我上年做完到依家都冇事嘅
正常就應該第二日就可以有返7-8成
我抖左一星期就可以做返運動

你個case似係醫生問題喎...

去第二間眼科check下啦

乜撚嘢Burn something

醫生有提前講會唔舒服最少一禮拜
因為我冇second choice
所以一係做 一係唔做等日後有新技術再檢查過
但我問佢我咁後生已經咁深 仲會唔會加深
佢話唔排除呢個可能 叫我返屋企考慮
由於我對做矯視決心太大所以我完全冇考慮
咁佢就叫我要請足7日假因為會濛幾日+眼真係會痛
到左手術後既當日都唔覺得痛 可能仲有麻醉
到第3日就好痛 一醒已經衝入廁所滴藥水
個日全日我都擘唔到大好似吹沙入眼咁一擘就好拿
所以我聽左全日電視同盡量令自己訓著
但第4日之後就冇事同埋開始越黎越清
覆診醫生都話我滴藥水滴得好足 對眼唔乾

你驗眼度數幾多. 我左右眼都有少少不同，雙眼單獨睇會發現其中一隻清好多。

不過抖夠一個月先下定論吧，如果夠厚可能可以補救

RAP
去第二間check check

我做完頭一兩個星期都好唔舒服，矇矇地咁，睇野啲遠近感覺都好奇怪，睇啲野好似好唔真實咁

後尾一個月之後就無哂事，所以樓主唔洗咁緊張住
對眼會慢慢好

依家唔係有個入晶片定咩入眼度咩，果個係咪好d?

以為講緊海賊王

你做完到今日過咗幾耐？

有冇得去消費者委員會投訴

無啦啦有張單show出黎仲可疑啦
乜都張證明，拎埋身份證好唔女木

我三百幾 都係做smile
驚就唔好做

做左半年so far無問題 不過用手機打機耐會睇唔清手機啲野 好似有少少our focus集中唔到咁 問過醫生又話隻眼疲勞就會咁 有無人都有呢個情況出現

入光個位呱
話晒都幫你個膜打薄打平左喎

我做完要一個月先算睇嘢清楚，但好易眼乾，一乾睇嘢就濛

有邊個黑晒唔係幾秒先適應

我都係依間做，我都過咗成半年以上先正常返唔會好快蒙，我就咁睇覺得似係你隻眼適應唔夠快，要比較長時間先適應到，真係真係盡量早啲瞓，用眼藥水，佢嗰隻屈臣氏有得買

咁真係無事可以講乜？
驚比人話係打手 唯有講有事
16年做完 而家雙目失明半身不遂
滿意未？

好似8皮幾

認真
親戚係視光prof
佢話唔會做

我依家過咗一年半都會，應該係做完手術隻眼容易乾同攰咗所以咁

呢D野睇個醫生手勢佢手勢好你咪冇咁多後遺症,只可以話樓主唔好彩

如果安全啲我寧願俾貴少少，隻眼用一世

不過樓主先第2日就話有問題,過左3個月有事先再屌啦

有冇人做過養和smile

不如試下去第2到check
例如去養和/街邊眼鏡舖，由第3方check下先
如果佢真係清唔曬但又唔想比你知自己失敗左，肯定會係咁hea9你

落地獄

我上年做 啱啱過咗一年 覺得呢排散光勁咗
夜晚出街睇野好辛苦 係咪無得救

消費者委員會係廢的

個廣告有冇咁啱

我又冇唔鼓勵人做 純粹講番呢個係一個手術
唔好淨係講到好似做facial咁

好慘

我都做左兩三年，頭幾日真係咁

玩咩，咁都係打手

如果真係有事
但佢本身個醫生又懶懶閒
（唔少醫生表現出嚟都係咁 但有啲的確胸有成足）
咁佢都要早啲去第二度驗眼
等3個月隨時已經補救唔到

有fd做過 好成功

乜都話人打手
香港大把人做左矯視
大家分享下經驗 等樓主唔洗太驚姐

𠵱啲好易中啫

除有咩日常生活不便？

好恐怖 好彩冇近視
做呢D真係要揾名醫

胸有成足竹

X1000
從來冇一個眼科醫生會去做smile

幫我做嗰個做左

係三百五十七年

好彩我做完無事啫
但我旺角做

啫係個人死咗就醫好肺炎啲fd

smile技術出得幾年

我都唔敢做

其實養和點解解無做依樣技術

你有咁醒就唔會中伏啦

我喺養和做，頭兩個星期都覺得矇矇哋好擔心，但係依家大概一個月已經清咗九成半
好心你唔好淨係上高登，睇多啲資料搜集啦

一次過做晒兩隻咁大胆

你覺得影響算唔算大

個d 係 side effect
Three common reasons for glare and other post-op side effects include:

Enlarged pupils
Residual refractive error
Issues with the corneal flap

得第二樣可以用眼鏡解決
或者第一樣用隻舊色防藍光鏡幫少少

原來係傻閪黎

配返副眼鏡囉

真心 唔好貪平 逐隻做....

你再等等先啦屌

笑唔笑死人

清晰話你做唔到嗰陣你應該要問原因
咁你就可以去希瑪check嗰陣問佢係咪真
可能係希瑪check漏呢

手術既野小心d喇

開名ok？ doctor name

唔大，好小事

終於有人講失敗經歷

眼黎架，做乜要貪平

戴con 卡眼外架又乾又痛
利申 想做

好易理解姐
人地醫生 矯唔矯都一定搵到錢
點解仲要 冒多個風險

陣間佢地眼有事 分分鐘做唔返醫生

但我地呢d 多數係想 做運動 /考紀律部隊 /貪靚先做
個起跑線都唔同

利申 幾年前做左 非打手
我比90分smile

眼既話真係博唔過，就算呢一刻手術成功，都唔知十年八年後有冇其他後遺症。

屌你老母
出返廣告又有弱智人士貼廣告開心大發現

你對眼唔重要？

試下靚1day

有無反彈？

視光師巴
請教多幾個問題：
1）咁係咪要做多次lasik先解決到散光反彈問題？Smile 得唔得？
2) 建議做多次激光定配眼鏡？
3) 小弟有少少內斜視，可以去邊到做手術？公立要等好耐，而且問題唔大所以應該無醫生轉介網上關係成人斜視手術資料好少

Same 戴得幾個鐘 落水會甩

屌啊
我仲儲左錢想整
自己細細個已經有近視散光

Enhancement 有醫生唔收錢
但睇你有幾厚 太薄都係做唔到

你問左醫生搞唔掂先找我

內斜睇你幾度
太少度數做過龍變射喱
你要私家眼科醫生pm 我

原本真係諗住做，依加都係睇定啲先

聽講座 好既唔洗講
聽衰左會點
自己衡量

Same

我都做左就快4 年 完全冇事喎
不過最近對得電腦太多 好似有少少散光

唔使太擔心嘅
部機應該會追住你眼球

有問原因 我都有再同希瑪果面講番個問題 希瑪幫我check完都話無事 同埋係希瑪果到有幫我照埋眼底 放曈又放得好D 仲有埋咩睙水測試 以上D野除咗放曈其他係清晰都無幫我做 so far做完兩日睇野已經好清 暫時都冇唔舒服

係 頭幾日間中係會蒙一蒙
同睇mon好暈
So far而家做咗一年，冇反彈，視力好好

我做完左眼真係恢復差啲喎
右眼視力回復好快
但過咗幾個月，2隻眼度數同散光都一樣水平

我識個視光師，佢都叫我唔好做，話老左你就後悔但我仲係好想做，諗緊出年去唔去做好

對眼咁重要，打死都唔做

+1 做運動方便好多，工作又唔需要perfect vision
唯一最唔好係夜視差咗

可能遲D無野呢
但做得一定有風險..
睇你好唔好彩

冇特別原因就咪做啦
想像下有一曰無啦啦成個世界黑曬

今次做唔好,下世小心D

聽完都覺得好撚大獲

聞過陣燶味 一世難忘

一月做完 而家過左幾個月 無問題wo

師兄，隱性斜視易唔易做架？幾錢左右？我一直有隱性斜視煩腦，好似兩隻眼都有

都係會有散光, 點解要搞9自己呢

入黎睇回覆post已經自動出現Smile Google廣告，攞景定贈慶？

夜晚得翻6成咁點算屙夜尿咪一地都係

20年前已經講呢d 新手術後遺症可能要係十幾二十年之後先出現
對眼咁緊要 唔係去到風險低過0.1%或者十分必要都唔會做

講多d師兄喺邊度做

例子？

你做左未？

潛水打拳考消防 etc

下，唔係不嬲兩萬頭咩

戴一隻con

我17年做咗
日頭ok
但係夜晚望燈位（街燈或者車頭燈）
會有halo 同starburst
個醫生一開始話幾個月之後會消失
但係而家仲有
你哋有無呢個問題

我成800度近視, 一直想做..
但真係怕有後遺症同差錯..結果放棄左..
戴CON算, 係麻煩D但總好過拎隻眼黎較飛
一諗起隻眼有事,呢世都朦朦查查或盲左..真係唔敢想像

我無事喎，我果個姓郭仲同我講手術好成功

佢幫我做果日仲要炒車遲到不過都無手震
諗返起都驚驚地

smile 係傷口細但康復不嬲比較慢
3 個月內先叫穩定d
我一開始都左右眼差好遠係半比先穩定返
唔使咁快話失敗喎
滴多d 眼藥水
一開始淚線未好一乾又會濛

示意圖

有無做埋右（眼）？

例子 95%成功率佢都可以覺得5%失敗率好多
醫生覺得依然有風險咪唔做，個人選擇嚟
唔做 戴一世眼鏡囉，做之前應該自己衡量扺唔扺博 值唔值

係咪安心啲

樓主可唔可以keep住update近況？ 聽完你講即刻唔係咁想做

終於有個真係fc到
想問你係咪做smile
依家有冇乜嘢問題
夜晚視力真係差啲

係養和做左五年正常個隻

宜家正常到唔正常，乜事都冇

多謝你篤佢出黎 咪等其他人中招！

咪講咁過咗一排囉

咁點算 又戴返眼鏡？

享受左兩年
而家揸車先帶眼鏡

我個fd上個星期都做完

平時有冇特別保養？

冇 照打機 玩手機
頭一個月跟足指示冇濕水

有 夜晚睇光係散哂

做咗半年 都係無近視散光反彈 依家兩隻眼彈到100

散光衰過近視好多

本身有散光 係咪多數會反彈散光

Done , 左眼好清 右眼差啲， 我要成一個月成無霧。你做左幾耐？

散光好慘
望野好似唔focus 咁

巴打可唔可以留個tg
想問野

成功例子
17年搵許醫生做smile
成日臨瞓熄燈睇手機到依加都係得少少散光

打手死全家

散光重仲好似配眼鏡仲難
早排去配佢同我講
如果配足度數有機會對眼極累

許用藍醫生自己有做
不過好似唔係smile
我都係因為信佢自己都夠膽做先搵佢
17年做完到依加都ok
前面有圖收據非打手

我無事wo
一星期後就清曬

你話冇散光反彈
但而家有返反彈？
我係散光冇減到 不過本身就唔係好多

@popocondomjai

原本有四五百度近視二三百度散光
係養和做完半年
50 50散光 25度近視

好耐之前我都做過，因為唔小心撞傷一隻眼，隻眼有白內障，加上本身深近視，所以一隻做ＳＭＩＬＥ，一隻白內障手術，個陣時真心淆
你真係擔心嘅就睇第二個醫生試下，或者排期約專科

你係咪應該要問吓醫生係咪變咗弱視

我都有fd因為要行船做左，冇聽佢哋話有事，睇到樓主咁講先知原來唔係包生仔。
Btw樓主搞到咁有冇得追討？

我做左一年半 都有咁既問題
好想知咁樣學唔學到車

smile定lasik
好似lasik大機會有

講緊醫生做手術嗰啲係0.1%偏差都唔得喎
唔明個分別？

咁普通人黎講對眼都好重要

識得有人養和做完都係咁。。。
2隻眼都矇晒但醫院話唔關手術事。。。
乜賠償都冇
咁就一世。。視力差到工都返唔到

系你老母

隔咗一個月都仲有？

有fd做左 話隻眼成日乾

我一年前係養和做左喎

smile ？

我同巴打情況一樣，又深近視又係去左養和做，我係12月做，個障做完手術三星期左右發現右眼有重影，去覆診覺得個醫生hea 9我，話要比時間隻眼，本身話等三個月，之後又話觀察一年，依家做完就快過左5個月都係冇變好過 依家到左眼都有時有重影 但係做左又真係舒服左

原先好想做 但聽到巴打咁.......

有朋友做完之後視網膜脫落
竟然去返同一個醫生都做手術
要畀成十幾萬

有咩手術零風險零後遺架
承擔唔起風險就咪撚柒啦

眼角膜 不能無限咁切割去改變屈光
除非你自己好肯定依一世你都唔會再加深

依家帶1-day隱形眼鏡 已經好方便

你有無research清楚smile係點做?
正常係6個月後先睇野清楚wo
做完手術第一星期係睇唔清，重會有對焦困難
唔可以睇太耐電腦，30分鐘要休息15分鐘
做smile忍半年真係好重要，我忍完半年而家零度近視
其實一個月已經係０度，但未穩定＋易失焦＋眼易攰
一發現對焦唔到一定要即刻望遠野放鬆對眼，唔係定死左就大件事
３個月後已經可以正常運動（不過唔好游水）

你好撚柒唔識扮大袋

即係一隻眼仲濛左？定係keep 住原本度數？

食兩轉

Total做咗3轉聽到都覺慘

我做完效果好好喎
係有時會眼乾

我朋友都係
去到後期hea到仆街

又係何醫生？

咁又冇 都幾穩定

我見佢真係好多客，每次去見佢都等成兩個鐘，仲好記得幫我做手術前係幫另一個女仔做，前後腳出嚟都唔夠15分鐘

u dont know 就 stfu la

我做完兩三個星期都係睇唔清好想投訴，但過左一個月後視力穩定左，而家睇野無再曚

痴撚線

當你幾百度近視
每日起身要搵眼鏡
食熱嘢打邊爐走出冷氣房永遠起霧睇唔清
一出汗眼鏡不停跣
再加埋返工長期戴Con戴到眼敏感

就會覺得就算老咗都可能有老花白內障黃班點病變，
依然好想餘下嘅20幾30年唔洗再戴眼鏡

利申：年頭做完，後悔唔早啲做

旺角做smile果間個醫生都係自己做左smile 自己做完同介紹左幾個fd做 都做得好好 都無後悔 過左三年仲係咁清

有冇留意好多眼科醫生戴眼鏡？

佢係smile 全港眼科醫生好似得佢做左 我都係交對眼比佢

成日唔夠瞓咁，無論瞓幾多隻眼都好攰
唔滴眼藥水就會爆哂紅根

訓較唔會即刻訓到麻通常都玩到訓著

認真答你 睇邊個醫生開刀
你貪平簡清晰黎做 無計 上網一堆劣評
我自己搵左間total要30000hkd黎做
做完第2日已經無事 照出街
而家做左半年咩負作用都無

冇撚有錯
正是如此
對眼有斜視好普遍，對眼會相對好跳

左右眼850+150散光
一諗起除左眼鏡就好似盲咁就好有衝動
但又好驚會有咩後遺症

身邊都有5 6個朋友做過
全部都係簡養和或者香港激光矯視中心
都未聽過做完有問題

哇屌
我本身視網膜有啲位薄咗 有脫落危機 醫生話最好做手術焊返佢
我次次唔敢做就係因為佢有一次同我講話如果隻眼郁 射落黃斑點就會盲
聽到就好撚驚 但我呢個情況係真係有需要做
但醫生又話佢會用一啲野cup實我隻眼

講開又講 有時自拍見到自己左眼有啲斜視 尤其是如果擺部機係右邊 左眼會明顯傾右邊多啲 但醫生又話係正常

樓主本生幾多度？

我天生9百幾近視 400散光
17年做左smile
隻右眼仲有成百度散光
覆診醫生同我講我天生弱視 腦部控制視力區域發育不良 個腦從未見過清晰嘅影像
呢樣係真 我意識到自己生仔係世上時 已經帶緊付眼鏡
醫生話以我咁深度數
剩返一百已經好好
佢話我就算帶依家帶眼鏡都唔會睇得好清
要慢慢適應
我到依家右眼睇mon都睇d字 但會有啲濛
遠嘅字直程睇唔到係咩

我術後冇睇過其他醫生 所以唔知其實係咪手術清唔曬

以我睇咁多post
深近視散光嘅好似會清唔曬度數
但冇咁深嘅 好多做完都感覺良好

如果深近視嘅人 可能考慮番傳統激光 會清過smile

拿拿林搵另一個眼科醫生睇，攞second opinion

我都係散光 400
右眼又係冇咁清 術後仲有100散光
睇嚟smile係清唔到太深散光...

試過同朋友用同一個醫生
我無乜問題，只係眼乾
不過本身隻眼都係乾，乾到個姑娘話我差少少就唔做得
但朋友就夜晚會睇到疊影

知道咗之後就覺得做矯視其實都係賭博一種

你做smile定lasik

你嗰間係邊間先

左600 右525

要做就做LCL

有事果D 已經睇唔到呢個Post

打錯字 ICL晶體先啱

做完2星期咁快就話後悔?
我做完1個月都仲間唔中會矇， 而家4個月個月已經無乜事

何？

植入式隱形眼鏡貴好多

你對眼值幾多錢?

都係2萬4 ja bo
邊間

做咗激光5年有多，隻眼的確係易乾d, 但係其他一切正常。好快就連複診都無去

人生最美好果 十年廿年有對靚眼
用
生活又方便咁多
到我 四五十歲都開始老花啦
我自己覺得抵

好興幸有做到tim

你人生最美好就係得50歲之前
大家睇法唔同

我打籃球 到我四五十歲 都唔會好激烈嫁啦
就算到時先有後遺值 我又覺得值

大家追求既野唔同

咁你應該了解個手術係有risk?

值入果種 硬係覺得 果舊野 時間一耐左就會發炎 / 變差咁

btw 我自己做左幾年都覺得怕光左
望向d燈到 好易覺頭暈

香港激光矯視中心

我由懂性已經開始戴眼鏡，con亦絕對唔會用
為左老左都有位可以做手術，我唔會咁玩

做完1年到
so far都好正常
有冇滴眼藥水
可能其中一隻好乾係會比較模糊

乜smile 可以考消防嘅咩???
唔係只係ICL 先可以咩

晶體最好
但好貴下

果陣做前上去聽講座 有條友聽完就問最快幾時做 原來就係趕住做完考消防

屌 我都係
四年前做LASER
So far得一個問題就係
一到夜晚望車尾燈 街燈
都變左starburst

唔好睇死一個醫生,我之前都睇錯醫生...都係鴛鴦眼.

其實唔使太擔心,可能係近視未清,去睇另一個醫生睇睇
萬邦行23樓 關炘榮醫生

穩定係咩意思？睇野嘅再唔清楚？

有咩可能唔去私家醫院做

你唔好曲解層主啦，佢係話最美好。
要靚梗係後生靚㗎啦

有時清有時唔清
有期我左眼清右眼濛
有期到右眼清d

推

其實你點分睇嘢好濛但係又唔似霧氣？
唔係話你100%無事，但係做完SMILE 有霧氣，要等佢慢慢散係事實
我又唔覺得右眼無霧氣左眼就一定要一樣無霧氣，或者調返轉，先叫正常喎

300度近視
一直都想去做
但諗深一層出事就一世 同都幾多人講恢復唔到十成視力/有啲小問題
於是就放棄咗冇做到

加一
勤力啲戴con同戴眼鏡好啲
Ps 300近視加300散光
諗住做smile主要為左運動同潛水

唔知係講緊老咗可能要做嘅係咩手術啦。但一般嚟講，近視做嘅係角膜，白內障做嘅係晶狀體，其實係兩件事。

尊重你嘅選擇，但決定做手術嘅人都唔係「玩」，可以係經過深思熟慮權衡過輕重嘅決定。

除咗眼科，好多手術唔做唔會死，但做咗可以改善生活質素。學吓尊重其他人選擇，唔好咁狹隘。

做得清晰都唔算貪平啦
效果係同醫生經驗掛鈎，同價錢無咩關係

其實呢刻都未係需要講手術失敗咗/有咩風險之類
樓主過多兩三個禮拜情況都無改善先再算啦

唔俾人做完真係無嘢嘅

其實樓主你都係岩岩做完 個個人體質唔同

你聽講座果陣應該都有聽過話康復期有長有短

唔做都做左 咪睇下之後點囉 話唔定有一日無野呢

Smile
做左一邊已經要手術中止

眼黎架wor
緊係做足最好準備
我係香港激光矯視中心再指定醫生
幾貴我都比
我自己咁諗
當然去到icl 8皮野又另計 但多一萬幾千我唔會慳

休息下，用少啲電話，好快可以回復到。過多一個星期唔得先算啦

Smile 唔會做完第二日即刻好
第二日睇野仲濛到仆街
Keep 住滴眼藥水滴半年啦
會慢慢逐啲逐啲清
半年後我睇野先清晒

係屋企戴眼鏡會比另一半話好樣衰

利申之前雙眼都900 幾度近視

咁就做都幾蠢
唔通話你波細就去隆咩

考有啲工唔會比你戴con
例如消防
同埋smile 過左一千度就未必做到
所以有啲人宜家唔做就冇機會
激光廿年前都有啦 都冇見有咩嚴重後遺症
科技會進步既

喺呀 樓主比人昆左啦 死傻仔 全世界都係打手都係夾埋呃你一個
利申：無呃你 視力正常

師兄清楚過樓主 連登傳心師

我都覺得早做早著數
當然喺有風險承擔

利：做咗2年

幫人割包皮個醫生自己都冇割包皮

起碼可以拎返出黎當無事發過

香激咪又係有優惠可以平啲
我唔覺得樓主揀清晰係貪平，佢都話見多人做先做，醫生經驗應該夠哂
不過講到尾，我仲未認為樓主係手術失敗，始終只係做完無耐

可以分得手

養和$23000
做左4個月啦
睇野愈黎愈好

我三年做lasik
第二日已經清到仆街喎
仲要無副作用

問下又傳心師，乜眼科醫生唔戴得隱形眼鏡？

整容醫生係咪個個好撚靚仔？

其實呢個問題好撚on9
無需要咪唔做囉
我有問過佢地點解自己唔做
答我一句話因為無需要
整容醫生唔通個個 金城武咁既樣咩

有朋友係做唔好，
再做就OK
WASTE TIME ONLY

多休息少擔心
佢唔整好你
告到佢PK

你又知嘅真係成日諗呢個問題

呢個高質

去做過媒

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

師兄本身幾多度？

我都喺呢間做完兩年 次次覆診都話正常
話幾十度散光加近視 但我連叫野食隔住counter就睇唔清餐牌
諗梗做唔做多次
但又好驚好傷隻眼 又乾

樓主會唔會可以隔多個幾個星期上黎再update吓？
我本身想做 而家淆晒底

想問做完之後係咪見到發光嘅野會流眼水

屌同女朋友之前先傾完想做

做咗四年
果時仲有包1年 如果反彈再做傳統切割

清晰有兩年免費增進

咁又唔關事

不過提提大家

深度數既人做左lasik唔係大哂
因為佢眼球依舊長
視網膜脫落風險仍高

眼乾都唔係問題

幫你整個啲醫生都帶眼鏡，咁你諗下掂唔掂

佢都有澄清唔係直接有關係
巴打講得岩 都係有風險
佢真係唔好彩

試下one day高透氣先

應該真係多
我兩個朋友次次都等好耐
有一次佢問啲staff要等幾耐
佢話醫生唔喺度 然後翻到黎檢查嗰陣聞到好大陣野食味
同埋有啲咩問題問佢 都係好hea咁答

唔知係咪連登巴打整

係

咁佢貴得有價值
同smile 比，係兩個層次嘅矯視方法

都話本身就係眼乾
之前每日戴con成十幾廿個鐘
唔關做矯視事

正確，邊有野係0 risk

How does LASIK cause corneal ectasia?
Collagen fibers of the cornea provide its form and biomechanical strength. LASIK thins the cornea and severs collagen bands, permanently weakening the cornea. This may lead to progressive bulging or steepening of the corneal surface, a condition known as corneal ectasia, characterized by loss of best corrected vision and possible corneal failure requiring corneal transplant.

角膜變型

椎型角膜是其中一種角膜變型

問題仲乾

兩眼放鬆有疊影 = 隱性斜視
用力睇都疊 = 斜視

呢啲同LASER唔同
講真真係要小心, 眼手術好易失敗

淚水分泌唔夠
做完keep住滴佢比你既藥水
之後就會冇事

樓主邊個醫生 做左幾耐？
唔好太灰住 我都要幾個月先清翻 一開始都係散光咁款
可下搵第二個醫生睇吓

但如果你本身唔洗滴呢

戴住眼鏡/con幫你做

眼科醫生自己唔做嫁

佢個枝都係有需再先用
我都好少去用

做得醫生都年紀有番咁上下 一來做完有機會影響到視力影響執葉 二來50幾60歲人走黎做都哂鳩氣

嗰時問過醫生話本身分泌減少咗
唔會因爲做完矯視就好轉
只係唔會因爲戴con而令佢再加速惡化
又係叫我玩少啲電話，得閒滴下人造淚水呢啲阿媽係女人嘅嘢

醫生話咩原因？

記得開蓋一個月掉

個醫生叫咩名？

你過咗一個月都仲係蒙先好嘈喇。

LASIK cut到角膜神經線 敏感度未低過你未做之前 未少d 淚水分泌

$26500嘅？我之前做都已經有信用卡9折$26100

受教

成班on9仔
有眼鏡唔戴係要做手術
班醫生自己都戴眼鏡唔做手術

下世小心啲

我都係呢個醫生幫我做，18年做完都好正常

其實樓主你既然做哂功課先去做矯視，就應該知道開頭實係有霧氣會濛，唔好覺得同你預期效果唔同就認定係手術失敗，你咁樣盞嚇親人又嚇親自己

點解要停？

急屎

靚唔靚仔係主觀
你點整都可以係唔靚仔
視力好唔好有客觀既數字去量度
咁都可以撈埋一齊講

Pass到就得

我05年做LASIK到依家。
本身眼水不足，超過一千度近視，有散光，個醫生講部機都做到不過開到盡，再深近視就唔駛做。
結果效果都唔錯，依家有番近視，唔揸車的話可以唔戴眼鏡，但係做完手術對眼乾過以前未做，咁多年一直冇改善過。因為未做手術前已經乾到甩CON，所以我冇後悔過去做手術，不過後來有ICL 植入式晶片手術，屋企人都做咗，我會建議啲朋友去做ICL 好過LASIK 或SMILE。返到轉頭同返唔到轉頭，係重點。

係啊

做整容醫生一定要整過容？

叫微笑純粹係D醫生做完你個手術收錢收到忍唔住微笑

咁你搵唔到搵有整容醫生 係有整容?
隆胸醫生個個對波都好撚大?

所以點解話ICL 效果好過激光，因為做ICL唔會影響到角膜

唔該巴打

笑到噴水

多謝你

未試過戴con 敏感
寧願手術好過

D人話咩野驚做完手術老左眼會出事WO

喂你人老左係唔係都會眼出事嫁啦
都唔關有冇做過矯視事

有得做緊係做啦

會咁樣攞對眼嚟搏嘅人 一係就真係好撚大膽
一係就覺得對眼有咩事對佢地都無損失

LCL唔係個個岩做
尤其深近視做LCL好易眼壓高
甚至本身眼壓高唔適合做LCL

300度近視可以試下訓練對下
有機會減到百零度
日常生活唔使戴眼鏡
當然你追求高清視力咁無得比

Ching，我同同事3月頭係香港激光矯X中心，冇事喎
同事做smile，我做lasik，2個都冇事，你真係唔好怕個醫生hea你，問一問先好喎，一世啊

原來有訓練可以試吓架，多謝提醒

可以youtube search下jake steiner

我廿中 本身雙眼八百幾近視二百幾散光
舊年去養和做lasik 到而家都冇事喎 夜晚揸車非常好
樓豬 眼有事就一世 點解唔揀間好啲既做?

講真再安全都好 手術一定有風險
可能你真係唔好彩

一樣
就算依家無事
難保50年後無事
我唔想後悔因為貪好睇損害視力

合埋眼要瞓嗰陣好多眼水

成日驚住個醫生有日發神經插鳩隻眼

學生優惠價錢？

你做lasik?

學生價25000，應該唔係

呀本身都諗住做

聽完都覺好驚
我自己做左一年 好彩情況好好
會唔會係做手術果陣 隻眼冇望正上面粒點？

點解深近視做ICL 就會眼壓高？
都係植入塊鏡片入去啫
反而深近視做激光，角膜會更薄，到時頂唔順啲眼壓變錐形角膜仲大鑊

你係執返黎

我之前都心郁郁想去做
但係上網check完之後又覺得唔係好成熟 個技術
好多做激光矯視 or眼科醫生都會戴眼鏡
呢個都係另一個我唔信任佢技術嘅原因

眼球入面有房水
深近視眼球拉長左令房水唔流通易眼壓高
你仲要擺舊野入去 眼壓自然升高
其實深近視本身對眼已經好脆弱
真係唔好搞咁多嘢 連最基本既lasik都唔好做

3年前做既
矇左一個星期
一個星期後睇野慢慢清
由好似散光到完全0近視超級清差唔多係手術完3星期之後
頭一年間中眼太乾/太攰，睇野會有曚 好似有重影
之後就少岀現，但e家如果隻眼太攰都有少少矇
但休息下就無事

我都係呢個醫生做
做咗個幾星期 對眼慢慢復原緊無呢啲問題

一開始睇標題以為你食咗Smile果實失敗咗係咁笑
Sry

樓主咁唔好彩仆街做衰左，你地狂講：我x年前做完到依家無事喎，你又會有事既？
做乜鳩
一個月後有事再講？屌你有事可以一世添啦
捉住個醫生問有無得救好過啦
祝你好運

旺角清色個間勁多打手

利申尖沙咀/上環個間做
左右眼近1000 仲有散光400
做左smile一年到

起碼兩個月先清返，硬膠

過多兩個月再睇啦 唔好自己嚇自己住
利申：同樣做左smile

我想問大約幾錢

721831

無啦，咁就一世
插盲佢算啦

睇定啲先啦樓主 先做咗一個星期
過咗一個月都係咁先再屌都未遲
btw 消防咁辛苦 又係連登口中最衰既政府工
諗清楚先好入去做

仆街我做完兩日就係咁打機煲劇 我琴日複診醫生話可以跑步

我聽人講過夜晚喺街見到招牌/車燈呢d都會流眼水

我做完第二日都有打機，但係真係30分鐘就要休息15分鐘
同埋會失焦
1個月後先開始穩定
不過係真係會越睇越清

聽完你咁講 即刻熄機訓覺算

話個切口開唔到，黏住左，攞唔到塊野出黎

我做左都7、8年 請左孖day去做 第二日視力已經正常 第三日就可以返工

有。我果間包屌埋你老母呀濕鳩打手

問過醫生 點解佢戴眼鏡 自己唔做
醫生話 戴眼鏡幫病人做手術睇得清楚d

聽到我滿頭問號

利申：做左 無後悔

呢幾年，除咗响兩登見人聲稱做過，講咩優惠之外，現實中從無識人做過，甚至根本未聽過呢間嘢，樓主分明中咗打手伏。

下 但做之前唔會驗左先咩

成排打手

我兩年前做 係到依家都會眼乾 有時起身乾到好痛
同埋會怕光 太暗又睇嘢唔清

但係都無後悔做咗 太方便

去養和做好好啵

我對眼又係好敏感，一帶con就留眼水，眼紅
而家都唸緊做唔做SMILE好

一年前係尖沙咀做smile，頭第一個星期係會矇d同半年左右夜晚睇強光會眼痛，慢慢就咩事都沒做個時比我想像中安全，淨係會有少少唔舒服因為佢有舊野會壓一壓你眼球

出面太少失敗case分享啦

認真答 非打手
2年前做左傳統個隻，唔係smile
做完第一日 隻眼係蒙左D
一星期之後完全睇野 好清
我覺得真係好睇醫生手勢

我都係尖沙咀做咗smile
同樓主情況一樣 做手術果時硬係覺得一邊唔順利
做完又一邊康復得快啲 一邊超級正常
果時都覺得係咪醫生做衰咗 但過咗一排
又慢慢無哂輸 到依加差不多兩年
都無咩野 係無岩岩做完咗清咖啦
因為成日夜晚㩒電話

Btw曾經我有聽人講過 通常第一隻眼都會差少少
因為緊張 第二隻眼就會好啲
做完打後啲時間 眼乾係好正常 應該係副作用
滴多啲人造淚水啦 比多啲時間康復啦

其實做lasik好過smile

條友上個禮拜先做
康復期都未過

我一個月後再上黎報告反

我係做右眼先，第一隻眼清過過第二隻眼，全程我都好放鬆做的

你會好番！努力生活。

廣告咁講

可以健身就等如完全好番？

屌你早排facebook係咁廣告。。。講到好撚好咁

養和smile好好, 我做時$22000, 連其他驗眼$2000內, 我幾日就無朦, 但眼DRY左一兩個月, 依家未到一年, 基本唔用眼藥水都得, 晚上都無朦, 我本身差唔多成千度 ...

我做右眼先過程順利, 反而左眼做既時間係右眼一倍, 而且手術後右眼恢復得較快, 事實上係我右眼係主眼, 睇野會清楚過左眼

simle傷口細，但係糾正準確度冇舊款咁高，所以會有呢種情況。

有冇去驗過矇果隻眼視力幾多

聽大家講 咁樓主等一個月吧

有無人去過希X做？

小事啦 有個fd做完角膜發炎 好彩發現得早救得返。。但outcome都冇左3成眼力。。

咁係你個圈子啫，我除左喺電視，現實中唔識人做總統，我懷疑世界上係無總統依個職位，依個係咪你邏輯？

我識得人唔多，但lasik加smile加埋都已經有5個人做過。

我識嘅都有5-6個做左

我都係 有4個人做lasik, 4個人做smile
當中有兩個係做左lasik有6年同10年

我吖叔都係消防，而且好有使命感

利申 做左兩年 我都係左眼濛 好似仲有散光咁 但右眼清
同你同一間 不過我旺角做

你試左個視力測試先啦 你個case完全無乜大問題
使命感呢啲野 你入到既時候咪知囉

咁無人話一隻眼清，第二隻眼都會一樣咁清架

講翻我經歷 都係做smile 開頭2星期都係有霧氣
之後霧氣散左 但兩隻眼依然濛
過左三個月 雙眼都超過一百度
呢三個月期間濛住都幾影響工作 對眼又用神又乾

好彩可以做增進手術 做完無事 但有得揀都唔想做多次 連登個個話好 但我有朋友做完都係一隻眼唔得 我就兩隻唔得 個個信哂打手

手術永遠都有風險 唔會盲 但會令你濛足幾個月 什至一年先比你做增進手術 但講座就講到無人失敗咁

我做完都係咁喎，一隻眼濛啲一隻眼清啲。
我仲記得濛啲嗰隻眼係痛添嘅，覆診嗰陣時有問醫生，佢話有可能角膜腫腫地。
都維持左兩個幾星期，一個月之後睇嘢就好清啦。
唔擔心就假嘅，但一個幾星期又真係太早下定論，再睇定啲先啦。

係點曚法？係仲有近視定係點？

講真，呢到好多眼科診所打手。我估計一部機，做150-200個客就回本。

出面即刻有post

我有問過醫生，如果中途真係追唔到點綠光會點？會唔會射咩左，或者手術失敗？醫生答基本上你個眼球係吸住左郁唔到的，你以為自己郁咗其實係錯覺。再加上位置一偏離，其實個激光係會自動停機。我諗你都係休息多啲，滴多啲眼藥水，再觀望下先

呢間撚屌嘢
呢兩年每一兩個禮拜就有打手開post
佢地好精
唔會明賣廣告明讚
永遠都係扮撚哂嘢咁問下呢問下路
然後就有人答話有fd做過
根手又有人話半年前做咗
繼續再有人話而家有咩優惠

好似某交友apps咁
個個星期都有人提住

似足大陸微信群
用49個人去呃一個人

唔撚係啊 我仲諗住做

我上年都做左
醫生都話個手術好成功
係有時會起身對眼覺得好似有層霧咁 不過機率唔高 幾個月先1,2次會咁
之後問返醫生 佢話多數係對眼太乾先會有咁既現象 比左盒眼藥水我拎去滴
滴完係又真係清返小小 不過其實就算唔滴 通常朝早起身夜晚左右就清返 第二朝起身又乜事都冇
不過有個點唔滿意就係 做之前有聽過講座 個講者有話過做完都可以帶CON冇乜影響
但我做完手術後 個醫生話帶唔到
不過我貪靚 佢話唔得我都試左下 但又OK喎 唔會甩出黎係有時帶耐左對眼會乾
不過其實我望到幫我做手術個醫生自己都帶眼鏡果下我淆左下
然後說服自己佢可能係驚對眼比人掂到先唔做手術姐

好的謝謝你，還待觀察，我會遲啲再上嚟報告

眼睛真係好重要 希望樓豬無事

其實真係睇彩數
開頭個醫生都講度數未必清晒 尤其散光
做手術既野無100% 你都知有呢個risk
利申： 好彩個批 但都眼乾左兩個月左右

有冇人有做icl?

我都想問有無人做咗ICL
做ICL 就唔會有樓主既擔憂

我千幾度近視，唔做都唔得

係愛吖，些些你，好評

未見過視光師,眼科醫生戴Con
都係戴眼鏡比較安全

醫生唔知
視光師會戴con的

唔識戴考唔到試

之後of coz 會戴

上車機會黎喇！ 個包山王俾人撞斷腳都賠千幾萬，你呢單點都有四五百萬

但到時甩都係要焊返
唔焊就好易越甩越多

係呀
仲要甩咗好似唔係咁簡單
要開刀

所以依個我覺得laser 有風險 唔係電腦切割你隻眼唔準
而係你自己隻眼亂動 因為無全身麻醉 又無得夾死眼球唔比轉 你周圍望都得。。。

LASIK都聲稱可以做過千度近視架
不過角膜未必夠厚, 同埋康復又耐啲
決定咗去邊度做ICL未呀？

好似唔過三萬
見醫生 覆診 藥水 另計

當然有
你可以隨機唔指定
佢有一個醫生list比你揀
但大佬 對眼跟你一世
點都揀個令你安心既醫生做啦

養和 張
自己google

變左不規則散光，你可以google 下

icl好啲不過好貴
我仲諗緊揀邊間

養和係咪點都穩陣過樓上講個油尖旺眼科診所 覆診follow up個d點樣?

有冇話大醫院個堆會穩陣d?

事實就係所有手術都有風險,由其是係有"人"既參與
你搵返個醫生,佢一開始就hea你既話,繼續搵佢都係無意思
自己搵下醫管局有無渠道可以投訴,搞大件事等對方搵你補鑊啦

做過 盲左隻眼等返一成視力 本身美好前途 而家一世做低層 rip

一生人做一次, 同埋做對眼
效果真係好既話貴小小都值得

無一定架，儀器都係嗰啲，最主要都係睇醫生有無經驗
要揀就揀診所/醫院入面最有經驗嘅醫生，就應該穩陣

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

有興趣想係養和做 有無醫生可以介紹？
同埋預約流程係點？電話打去約？

下，我做完好ok喎。勁冇後悔做。

Book咗養和做lasik
Simle純粹傷口細但我要準

我都係！

我岩岩做完第6日 養和吳醫生 lasik

第2日可以除 然後去覆診
我頭兩日主要係聽歌果下先用手機
但第三日就用好多...
聽日再覆診 好驚啊

晚上食飯點食
除眼罩？

照戴

第2日出去覆診都仲帶住眼罩？

第2日可以除... 上面有打...

我諗自己除左要考消防或者戴唔到con或者戴眼鏡係柒到痴線先會做
眼始終視力無左就無左
不過慣左戴眼鏡，唔戴會死，因為戴眼鏡放大左隻眼

我7號check眼先知係邊個醫生呀我都無指定

但如果出事有問題嘅話
日日戴day con 嘅錢係值好多
再者依家網上訂con 平咗 冇想像中咁貴

晶片
係凝膠嚟㗎 晶片

一日十零元
都係5000元一年

全對
我建議抖足一星期 真係少玩手機 同埋準備啲野比自己聽 唔好咁悶...

姓郭

既然唔知頭唔知路 咁你做咩仲要指定醫生？？
依家好似少左人做 之前睇post要早2-3個月？
依家好似早1個月就做到手術 有次去覆診 聽到有人半個月後就做到手術
我自己就2月book 3月做檢查 4月有得做 但我揀左5月尾先做 有ph可以放
我建議姐 你可以幾日就返工 對眼係自己既

打錯哂 係4月頭有得做 我揀左4月尾

其實養和好好, 做左之後六個月要俾幾百做CHECK眼角膜, 仲有覆診D 藥費竟然CLAIM到公司medical

張醫生

諗住買個太陽眼鏡
有無建議

要大半年才清

樓主而家點?

左眼依然係好蒙，不過而家慢慢開始習慣，兩隻眼一齊睇嘢生活暫時都冇乜影響嘅，但右眼一瞇埋（單眼），左眼就好明顯好蒙，落差好大

我做咗差唔多一個月 基本上第二三日已經好清 係咁打機煲劇 但到而家夜晚望落啲燈度都仲有starburst 有冇人都係咁？

LASIK有十幾年DATA,SMILE反而聽好多失敗CASE

慘 或者你諗下起碼你冇盲呀

做完Smile大約半年到
差最後一次診未覆
對上一次驗眼重係兩邊0度
係中環哥邊做

RayBan好睇易襯又有專利
哥陣抖左四日就返工
基本上第四日都好清
一星期就清哂

有
夜晚睇啲野好似冇日頭咁清楚
但因為未試過0度
聽講咁係正常

咁我夜晚睇都清 係有starburst姐
好似只要唔多過50度就係成功？

係 0-50度內都叫正常

希瑪

我都係呢間
本身整完都好撚唔舒服 好似失敗咁
好彩後尾無事，
（原先都係樓主你呢間 ，覺得個醫生好撚西 好撚鬼，之後問平時睇開眼科既醫生先轉到去呢間）

依家既MON藍光真係慢性毒害好多人對眼！

藍光 引致黃斑病變 好多人都知

知同做又2件事

睇左依個覺得台灣做檢查好詳細
係香港做 程序會唔會一樣?
個男醫生好溫柔

想問下你依家點，我都係同你同樣情況，唔知幾時先可以清

條友做完仲留300度
咪誤導

請問有無人可以分享舊人優惠呀？
我tg: @Lt99999

樓主可以覆下你近排視力有冇改善到

都係好蒙

不如你再覆診 再做多次搞搞佢 視力呢家野真係唔好拖

有無諗下睇下其他眼科醫生

師兄update下

月中先再覆診，到時再睇睇情況

不過已經習慣左同適應，2隻眼同時睇野日常生活冇乜影響，都方便

咁你視力有無1.0？